有冇人知喜茶係咪用化學嘢整，如果相比起天仁茗茶，係咪天人比較天然

有冇邊啲文章廣告話喜茶係用化學嘢

人哋用化學嘢會唔會大大聲話你知?
用下個腦啦

用個腦諗清楚先發問

一定有添加劑啦